【執柒左佢啦】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

下半場阿仙奴0射門

3-3 ok?

以為贏緊波

同高安基一拍兩散 焦土

我夢射左球

米蘭我屌你老母

3:1都偷笑

0射門點3:3

人地都唔迫你，由得你傳

唔輸到5:0就收貨

3:0完場

果球空龍都唔入啦

差啲4:0

差d 4-0

贏了控球

爭前四賽程最好打走去甩轆輸哂佢
阿仙奴陣柒味點都抹唔甩

捱夜睇西波

阿仙奴不如改名做英超飛機杯

唔撚知踢撚緊乜

曼城差少少

牙坦出黎冇腳好波 又失晒位

比人抽插緊

好無謂啲傳波

鏝

廢撚到

痴撚線 其實狼真係好撚勁 比波快得黎又準 first touch又控得好 走位又好

冇左羊冇射門

b施華

鏝入了

屌b華

咁都無人入禁區
托柒

又係bwa

b華勁撚到

ddg近柱＝間b

愛狗落左柯打 專心歐霸 聯賽放棄

鏝1-0

練兵了

下半場出番黎
隊波速率無變過
打法無變過
班友踢到好似領先緊咁

果斷唔撚睇阿狗了

曼城

米蘭同拉素落力啲入波啦屌你老味
入球大牙

笑死 獌po班人慶祝

Ddg近幾場英名盡喪

阿古

曼市同城光榮

換坦克出黎托柒咩

同市光榮

焦土

上場上上場上上上場 上年前年大前年 都係咁講

辛尼一入黎 成隊唔同哂

On9 以為入左鏝po

好撚勁鏝d組織

阿古路中柱

連加特空門唔入

屌你連加特唔撚睇波

連狗反猁空門踢唔中波

一早要啦
咁撚勁

連狗專登唔入

lin收左錢

點撚解下半場踢得仲撚曳

其實如果下年真係清哂d人腳真係唔知點睇好
細爆朋友隊

阿狗係咪成世都淨係配幫鏝劣鳩

又一季無歐聯

簽堆法乙仔俾愛狗玩

唔撚想睇細爆

下年係咪要清柏芝

歐霸好

金錢既威力

高安基一日唔死全家 一日唔會有番昔日榮耀

估唔到最後係沙利有前4

本身想改歐霸奴

咪傻 邊撚到配 幫狼隊劣鳩就差唔多

狼隊洗1e
我地洗40m🤣🤣🤣

其實我地班主有錢架，係唔肯比姐

分分鐘佢都唔要前四 爭歐霸

新入黎隻力架都ok呀

有世三大佬 15+g 10+a

saka?

Nketiah

其實爭個前四番黎，踢歐霸先無咁大壓力

應該willock

悶撚到呢 攻都攻唔入

直頭要年年挖撚番佢條屍出黎鞭啦

錯哂一早要啦
拿卡前場一個對四個

其實狼隊都剩係識打反擊 唔識主攻
我地唔好咁on9圍住猜又係咁猜失 其實唔會無得打到咁

過哂比個仔啦
仲閪

下場獌車和
禾地贏哂就有前四了

咁樣拉又無牌？？？屌你咩

講左幾多年
阿仙奴輸左幾多年反擊高波罰球十二碼

對李城和都偷笑

成隊輸到冇心踢 得佢搏表現

下年又入一堆唔知邊到黎既法乙仔
跟住日日po d訓練相就會見到細爆隊成班攬頭攬頸hehehaha既樣

拜仁場假波
比人10分鐘連追兩球
而家2:2

Goal

pogba有罰球

呢啲位有機

Papa 3:1

papa

still -2

3-1

再拎多球面子球先

加油啦 10分鐘仲追得切嘅

嘩3-2

假如細爆可以成日好似岩岩偷波咁有heart就好

痴鳩線 人地攻又係人地人多 人地守又係佢地人多 d體能究竟係邊到黎

3-2 光榮輸波

破蛋

換隻好扭得既查奧爾入黎

反cup ok?

穩了 鏝0:2

2:0 sane

鏝2球

Sane好波

迪基亞又犯錯

Sane好勁

sterling辛尼勁到癲

Ddg呢幾場真係功不可沒

阿d進攻搞成5分鐘先一個攻門

狼隊4-5腳都去到你龍門口

又係輸ddg落地

迪基亞又近柱

都唔知係咪特鳩登博走

ddg近柱又中

sane

話比你聽兩翼既重要性
攻中？有撚咩

唔係啦
佢不嬲慣左用腳救波
今次食唔正

Nxxx屈到

起碼鏝都贏到波

攻中要兩翼勁嘅前提下先有用

呢幾場d腳都好慢

阻住猁狗就得

今季迪基亞真係失好多以前唔會失既波

兩隊難兄難弟，近兩場兩隊都失6粒

呢球應該要救到

阿狗都無翼 人地快翼勁到仆街

一移步果下食死左 再伸腳已經慢左

有冇多球面子波

屌 出走場狗玩燒味啦

k6唔好傷

今晚淨係斷左米蘭場波
入球大衰左
10分鐘點入兩球牙

換哂啦

被山狗搞到囉囉攣

阿狗官方之前：7場失1球
now：兩場失6球

達sir 回家吧
我地錯了

下年用多啲馬伕holding啦 起碼有活力啲

你估愛狗唔讓出holding咩

轟得返場獌？

福狗

鼎打三中堅勁好撚多唉

根本打3後衛陣式 最基本要防守好先有作用
有條沙卡係防中位 都唔洗預佢補到中堅同閘位
愛狗何來的自信 成個下半季大半份時間打3後衛

一早講左作客狼隊李城拎到一分都偷笑連主場都贏唔到精宮

仲有屈福特

bwa睇個頭都好快變查子⋯⋯

作客獌李 主場屈

lingard＝打假波

獌都好易踢 轟哈卡城

仲有Chambers

我覺得沙加唔係問題 點都要靠佢控制返個節奏同傳邊 只要佢唔派膠其實唔差 反而係個後防都老 加埋成百歲 對住啲打反擊嘅好易失位

基迪亞㰴明左成班揸流灘

要清

白閪痴本來最大優勢攞第三變咗攞第五輸撚到季尾呀笨

望車獌和囉⋯⋯

其實唔難

失撚望

上埸主埸都拎唔到三分 基本上前四已完

咁熱狗都柒過幾場先搞到落左黎
唔係根本冇第三爭

第3變第5愛蛇我屌你老母

下場要支持獌了

懷疑爺爺 回家吧

歐霸王者緊係下年都踢歐霸

屌Nketiah都踢得好過班撚屌
連今場細爆出到嚟比我嘅感覺都唔錯，睇嚟隊波真係太差

不如下場Nketiah正選啦，起碼有速度

輸，預左
但輸得咁柒都真係令人失望

因為今場正正係成班唔走啫

問題咪就係佢成日派膠囉。。

起碼肯跑肯爆肯射
好過係度妹

佢不嬲勁不過獨食
btw iwobi出道都勁啦

係拎歐霸踢歐聯跟住小組第三落去歐霸再拎冠軍

證明翼真係好重要

佢最多靠有氣有力做奇兵，好難排正選比佢

係，依個難得比到啲好波出黎

山狗

今場問題係成堆都係做俾波
根本冇人走

大家比d信心啦 愛sir唔係一條濕鳩黎

呢件夠撚氣打足咩

81分鐘先換 擺明放水既

打老婆ching最憎呢個nigga

愛蛇一日唔用佢d長傳能力 一日只會係咁鳩
講真遮線又唔係特別好 跑動又唔係特別多
如果要用地波傳邊既話，根本唔需要xhaka存在

唔係濕鳩係戇鳩姐

山妹

成個阿叔咁依加

歐霸之王準備歸位

啲無球走動少到
連細爆落到嚟都識冇波時走下位
你叫我今場點反得落細爆，唔係佢搶到球波，連安慰獎嗰球都冇

屈愛狼都識斷你兩翼運波上前

狼更加示範點樣興輕鬆零封

企定定
咁多無謂傳球 雲加賣哂啲翼
岩岩曼城果球就係跑出嚟

踢9分鐘就有500k收

連唯一跑得下既羊都唔係到

山狗留鬚咁似tvb古裝片啲假鬚

平時要係更衣室彈琴ga

喺青年軍屈機

其實應該上場出正選穩拎三分 今場放棄 以為出全力會贏到狼隊 結果兩埸輸哂愛狗

牙羊係咪抖一場咋？

愛狗要法乙青年軍

貪心，想兩場贏晒，結果兩場輸晒

個個係青年軍屈機出到黎都係成碌柒咁

但羊傳啲波好柒

冇錢換左班垃圾根本就冇得救

埋門都柒

坦克出場都無見過佢傳波

愛狗如果肯早啲換出嚟都好啊
今場睇到佢有心踢，但得20分鐘做唔到啲咩

愛狗要兩邊閘壓到好上
Xhaka防中橫移能力低 拖仔一無態既話兩隻中堅輸死 所以焗踢三中堅 無左比比同浩頂真係好撚傷

ching 過左成年都未有心理準備咩
哪有錢

今場我地好撚似歐聯蛆咁妹波
俾ajax撚死

見佢傳波都無乜信心 佢射波算係咁 起碼肯射

對面封死晒⋯⋯

睇佢比人封到波都掂唔到幾腳

咁你話要有信心嘛

有信心前四？

下季我都冇信心👋

正選打60分鐘都好呀
起碼有啲新嘢睇吓，唔使俾人睇通晒識守你
同埋喺冇乜希望嘅情況下乜都試吓啦

最後前4機會 :
連羸最後3場
49000 羸/和 到軌

躝啦愛狗

i mean 歐霸

係
上場拎左3分升左上去第3位啦
到時先諗留唔留力都得，而家輸晒兩場真心on9

下季買翼啦 屌你 係咁外圍猜猜猜 無突破點

客觀講而家狀態獌軌阿差唔多

Rowe是我們最後希望

講清楚啦青

不過我覺得俾盡亞軍

車起碼有分 一分一分咁執 都高分過三分全失阿撚

依兩場執到兩分都搞撚掂啦 衰on9

過到華倫先算啦 西甲波

得返佢仲有nelson

但係冇見過羊屈到速

你睇佢買波既眼光

Ryo蛇可以準備定愛狗金剛棒

獌狗唔可以贏車
因為佢最後反而得番兩隊降班隊要打

夏天一定要買翼換中堅 寧願學人地skip中場打兩邊

獌都輸左幾場 應該執到1分既

獌狗同我地同時贏哂都追唔到我地

19000和最好
贏就要我哋自己之後全勝
咁就唔洗理19000

問題係我地肯定會再失分

咁就抵死啦

作客蟲 一俾人入波就散哂

六合彩已令老婆清用光所有運氣

睇住猁打咗成年飛機串柒柒最尾射唔出真係大快人心

阿仙奴！歐霸！

今日個陣咁
得拿卡同和比會走位要波
但和比唔係finishing pt

人地兩個夾住你拿卡就變左冇晒符
變左幾個外圍猜猜猜

agger

鏝最後3場打咩

咪燈啦⋯⋯

#169又改返名做Kyle開po撚猁狗

般尼李城白禮頓

般尼,李城,白禮頓

愛sir

原來猁未打狼隊

狼隊準備又搞局
猁狗又要傷心了

下場獌贏，我地和到李城，後面兩場贏晒就得

你當利狗好似阿狗咁柒咩

咁樂觀

唔好諗太多啦

車贏緊曼聯啦 曼聯9戰7敗喎

總之下場轟唔可以嬴，唔係就收皮

轟贏就贏緊 睇贏幾多姐

獌隊波有排輸喎
點贏車
當然車都係閪
和比較合理

獌主場可以旨意下嘅

獌而家既入波能力仲柒過我地

當初3月過左熱狗同獌狗
大家都係咁諗
到而家對5隊中遊球隊輸左3場

轟踢爭氣波有世3carry 唔似阿仙奴輸愛輸水晶輸狼

你諗住靠19000咪同猁狗一樣
仲要俾班19000以為有得掌握大局好撚威噉

The 3 teams trying for top 4 have played 5 games between them in last 5 days. Got one point in total. Scored 5 Conceded 14.
軌獌痾3隊廢柴

轟>>阿=曼

三隊齊心一起柒

轟迷po開心副仆街 歐霸+頭四了

49000就收皮啦
so9而家個排陣上晒腦，仲鳩過愛狗
爺爺真係冇話錯so9

就算曼贏 阿仙奴作客李城 又要比人炒？

愛狗咪一閪樣

講真獌前線咁多球員都打唔到進攻足球
柒到出煙
俾個馬施亞我地邊路
瘋狂入波啦⋯⋯

同我地咪一撚樣 係到柒下柒下

馬屍咬比我廠屌打完之後頹撚到依家 係都唔要佢啦

作客對獌熱d瘋狂逼搶唔見晒？

當狼隊big6咁打唔得咩？

今場俾我感覺係成班對緊巴迪咁就住就住咁

阿作客=huddersfield

廢極都勁過伊和比先啦⋯⋯
起碼係finishing pt先

清唔好盲反，今場愛狗個陣已經係possibly最好同正常

真心19000個陣好過我哋好多
仲要傷兵少 選擇多
咁嘅情況排過咁嘅陣出嚟真係笑撚死
你諗下愛狗今場係冇人用到要擺青年軍，呢個真係冇得怪愛狗

連歷史都冇得J

慘

傷兵多真係無法子
你數吓其實啲人已經用到盡

Papa入完一球 80-85分鐘果陣 瘋狂迫搶添
心態問題

Arsenal never miss an opportunity to miss an opportunity

呢場個陣冇嘢好講
但上場on9輪換陣同平時死攬契仔圍住條撚屌排陣真係睇到嘔血

球員心理問題 爺爺年代已經有
唔知點解咁多年都解決唔到

歐霸

Remaining #PL fixtures

@ManCity:
Burnley (a)
Leicester (h)
Brighton (a)

@LFC:
Huddersfield (h)
Newcastle (a)
Wolves (h)

3隊都似會全勝

賓蛇逆襲
渣土報恩

MC
Burnley (對轟大家有眼睇)
Brighton (搶分護級)

LIV
Wolves (Big 6殺手)
Newcastle (唔知肥賓會否放水)

猁狗首勝

講真和比打翼冇射波已經要叫佢返鄉下耕田啦⋯⋯
隊隊都知你唔會有直接威脅，封死你位就得

想當年199幾 - 2004得疤鍠獌猁國祖AC拜有錢/有名過阿狗去買人

依家國AC沒落

但多左軌鏝PSG同埋中遊球會都可以一季洗100M買人

阿狗除非自家出到個中前場超新星

否則爭前四都好難

成隊淨係識鳩猜又唔走位諗住企定定就猜到入去真係當對面紙板咩
依家連彈彈波都打唔翻對住啲死守隊就收硬皮

愛狗我屌你老母

愛狗嗰種廢
本身都預失分月
主場水晶宮拎黎沖喜嘅比佢留力搞到輸撚埋
利鏝都唔敢話食硬啦
正on9

兩連敗

淨係排陣水晶宮就知佢on9啦

中後場人腳排到仲廢過對面

愛蛇冇做資料搜集架咩？
水晶宮讓得起咁輪換法？

唉屌 抽利狗抽過左龍激撚嬲左個FD

記得一世
猁狗好小氣

但其他利狗真係好撚串
真係忍唔到

仲敢刺激利狗

最慘自己隊波跟住柒

本來可以笑鳩利獌

雲加

仲有軌

話撚咗你啦愛狗，留力留到最終都無力

通常都係越留越閪

Wa
屌你又三粒

仲要半場

雙爆m20無正選都輸
點踢

啲波爽到

強隊打中下游差唔多啦

5弟我係轟 訓著都笑醒

星期日打李狗又輸嘅話愛狗快啲死

主場輸波真係無位再閪
敢問熱狗仲有無big5打呢

愛狗朕柒味真係得佢先有
上場應該博盡就留力

唔輸都要死啦

今場就留唔留力都豬

賓特尼奴估前4：曼車Bye Bye

【Now Sports-體育】阿仙奴正爭取英超前4，以重返歐聯。爭鬥進入白熱化階段，門將賓特尼奴大膽預測最終結果。

利物浦及曼城正追逐英超冠軍，因此餘下2個歐聯席位就由熱刺、車路士、阿仙奴、曼聯爭奪。在周三兵工廠作客狼隊、曼聯主場迎戰曼城前，從第3至6位的分數差距只有6分。

賓特尼奴（Bernd Leno）說：「最終會是我們及熱刺殺入歐聯。我相信我們的質素，而且手上有所有成功的條件。我不會理會其他球隊，只是我們可以成為前4就好了。」

對於冠軍之爭，賓特尼奴也有自己的看法：「我認為曼城會封王。因為利物浦仍然要征戰歐聯，或是他們會因此損耗了一些力量。我認為他們對巴塞隆拿有得打，這是五五波。相反，曼城只有英足盃決賽及英超要踢。」

圖片來源 : ©AFP

下場獌贏車
我地贏哂就前4了

球迷陣都輸點搞

季尾先黎脫腳

完季做六弟

依家隊曼同轟閪到估唔到邊隊贏

獌主場梗係買獌啦讓就讓唔起嫁喇
主勝走唔甩

最好和啦，唔想曼贏

屌你老母
贏埋軌先好閪唔該

咁就仆街啦

軌唔輸邊有位比自己失分呀

又仆咩街牙
比錢你洗牙 到時跟我買主win執幾舊啦

u買曼然=轟會然

仲係到爭前4，俾人爭到出到去又係分組賽出局或者16郎，念下隊垃圾仲可以點執下吧

訓咗冇睇 個陣咁正常都輸係衰咩

狼隊嚟,big six殺手,鏝都唔夠膽話食硬

想獌贏軌 因為可以對李城仲有2分失分空間
究竟隊波有幾閪先可以令球迷有咁既諗法

愛狗躝未

之前都話估到會無歐聯嫁啦
跟本隊波作客係好屎
點知仲比人串我完季未

訓左無睇
但一起身睇賽果 頂 3:1 搞咩鬼呀

星期四&高狗&愛狗我屌你老母呀

仲好記得有人話愛蛇上場留力
幫佢打哂飛機咁
點知宜家輸鬼埋埋

屌連老婆ching 都救唔到阿狗

full team都俾人大炒

分組賽起碼都吸引到球星轉過黎
無得踢歐聯隨時俾人買起 星散

講真愛狗唔係咁撚弱智真係三弟都有得做

訓左冇睇
炒左狼隊幾多球

痴撚線

你係咪入錯post 呀？

又話阿賽程最易打既 兩連敗啦wo大佬

邊個會買阿狗d人

重點係入到歐冠有錢買人, 入唔到就無限loop

星期日作客李城

主場咪又係輸

Lan la

好耐冇開arsenal 個apps
一開由本身第3，一秒變左第5

咩沙卡莫雷拉 全撚部唔係真核
藍斯先係

喱個3連敗 真係好撚on9

莫雷拉

下場要支持49000了

2連姐

對狼隊預左贏唔到

根本應該上場出full tean贏左佢
今場先有空間失分

4場3敗 會唔會好聽d

愛 水 狼

對面係狼

以前爺爺季尾都有爭四mode

呢隊阿除非有得好似鏝咁，一口後換哂成條老人防線
唔係都只會年年比中下游轟撚死

曼城防守唔算好癲啦係進攻勁到唔使防姐拿樸迪都膠啦

第一球靚罰球,無野好講
第二球K6唔夠人頂
第三球LENO落地慢左D

而家真係all in R霸

廢到咁

歐霸專家緊係打歐霸

冇利咁勁 但都勁過阿啦
我地閘防守真係唔掂

愛狗

咁少budget邊可以好似鏝咁成條防線換
只可以一個個換 但換得黎其他人又老
好中堅有錢都未必買到 更何況你冇錢

鏝真係癲 一兩年換哂4個位
咁就幾個英超

好耐無開過now體育

真係上場輸俾精工最傷

又要打352，又冇B2冇防守好正常啦

5m賣細梅侮辱佢

佢今季累我地失有冇10分

季季都唔止

止唔止3場輸+1場和都11分

而家跟OG轉撐熱狗會唔會太遲

咁其實依家原陣都冇人要換

mk m20躝
唔好重用iwobi g29

中堅買幼幼左閘買艾拿巴，買唔到就買幼幼
其實中堅唔買唔係問題，唔該你條西班牙撚屌同我比啲心機農起牙頂同馬夫

而家先黎反呢個反果個 唔好再遲d

2b應該一世都上唔到一線

艾拿巴會走咩

就算人地走 你估會唔會揀垃圾阿？

同埋都唔會放棄坦克

有得佢揀佢應該會(佢牙迷)，但我廠出唔起錢

坦克頂iwobi算啦佢進攻勁能過條痙攣仔

有冇贊狗咁迷牙狗先? 有都有可能黎

一隻靠overlap唔識盤扭既點打翼鋒位

前四係咪會俾狗咬 3隊都唔想要咁

個個球員都話自己細個係阿迷啦
真係走去獌機會仲大啦

2和比應該係阿狗最強攻擊力個件啦

殺卡又派膠

愛精工狼無端端輸哂
咁好機會上第三

真，條on9盲反

Sorry sir 蘇b 同愛狗大家都新黎報到 想刷鞋讓d大既上位

沙卡派膠冇人屌
細梅就死全家

沙卡前季派膠派到收過death threat tim啦
細梅淨係比人咒咪算咁囉

冇睇場波，邊個係罪人？

不用分那麼細

仲有冇機

iwobi除左鳩扭仲識咩講個扭字謝雲奴都高佢幾班

轟個態同阿狗有得揮，所以唔會無機，不過
繼續踢到咁就死硬

我撐iwobi嗰陣你個女都未出世

本來都有既 但睇完呢三場閪波 下場你坐輸望和好過
轟贏埋獌既話可以疊埋心水等下季

爺爺爭四mode
愛蛇棄四mode

講真最勁係mk 但回糖到十場得一場勁

明顯係愛蛇戰略失誤
初頭仲諗住最尾八場叫好打少少
爭四應該冇乜難度
點知宜家已經輸左三場
證明佢太過輕敵啦
抵佢啦 唔績我藍唔使還呀

轟曼個場轟唔贏就得

不過我地咁垃圾講經咩

主對白禮頓我當贏到，依隊閪野客場會贏到李狗咩

白禮頓要護級啊..
陣間又守死 得1分就含得撚

冇啦 宜家望有第五
之後軌阿是但一隊拎霸氣盃

軌拎有撚用？

仲要得右腳，讓條左路比佢立即變左垃圾，仲要跑得勁怪，想跑得快都快唔到果隻

關鍵係下場 贏到李狗先有得傾

軌第四咪有用

勁聯

無用

返去溫下書先啦

雲加條垃圾 留d垃圾比愛狗

未打愛覺得放棄歐霸搏聯賽先正路
依家4場聯賽輸3場, 愛狗件歐霸為左拎歐霸可以去到幾盡

想睇打落輸撚哂

五弟打歐霸

屌你死愛狗，爺爺季尾永遠都連勝

係要軌第5 拎歐霸
先會頭4+歐霸冠軍 5隊踢歐聯

由主動變被動上場主場留力

Facebook啲阿狗真係好on9，下下都叫人十卜，重建期連輸三場好正常

老老柒柒 聯賽可以放棄

阿狗FB d人係咁屌喎

進攻靠天才波
話乜撚兩翼助攻 咁既話李健和都識教啦
防守仲衰過爺爺時期

fatfat鏟蛇

兵工廠世界個堆呀，之前連走場狗都唔比鬧，話要支持球員

戶口有兩舊水 買左閪雅圖海灣者半大

季前已經講撚左 根本係組錯班

愛狗含撚死啦

不過你見個bench 係呢d料 就知呢隊波冇得救
nketia willock guendouzi

強勢回歸

又咁講，季前目標都係big 6

踢踢下又ok wor, 貪心d諗住拎歐霸+前四

但最後應該咩都冇，繼續5/6

好快又潛無咁多時間打泥漿摔角 趁而家未見痴線佬鳩up幾句者

唔俾羅sir大炒我乜都得

同你講波SIDE 9氣
吹下水算啦

鮮牙雷斯個2m
根本就係為左來季 係巴塞買人
先送既賀禮
比啲時牙愛啦

我覺得最後3場會全勝

屌你啦車曼咁廢
熱成年冇入過人
咁都淨係諗住爭頭6做乜鳩

佢買到咩人都係咁架啦 識西教波咩
你睇下細爆條碌柒
Dup低個頭推波 推到咁上下dup停 跟住左望右望交唔出 比人搶失
就知根本無練過波

會唔會呀

事但啦 up乜都好

李城不嬲遇強即屈架啦
白禮頓不提也罷
般尼果陣都風流波了

全勝都冇撚用
車都會

Exact7ly

btw冇正選雙爆走場班廢柴算唯一德政

Ching sick ball 所以上場關鍵 連一分都無

作為beIN體育的歐冠盃評球嘉賓，前阿仙奴主教練雲格表示，蘇斯克查在曼聯上任以來的順風順水，賽程和對手的因素不可忽視。

蘇帥帶領曼聯在英超中一路高歌猛進，從落後第四11分到如今衝入前四，聯賽8勝1平的表現十分搶眼，但雲格卻說，數據有時候不能全信。「數據有時候是會撒謊的（The statistics can sometimes lie），為什麼？」

「比如（拉舒福特在蘇帥手下入球更多了），拉舒福特在摩連奴手下更多是踢邊路，現在蘇斯克查讓他打中路，因此他會有更多的入球機會。」

「第二個因素，我必須說，當摩連奴離開後，曼聯接下來面對的五場比賽都是能拿下的，每一場勝利都會讓你變得更強，這也是蘇斯克查所做的，他也讓一些年輕球員進入了比賽陣容。」

「現在在我看來，曼聯是一支打反擊的隊伍，有很靈活的球員，中路有普巴這樣的一個人，能夠創造出不同。」

「這就像是婚姻一樣，有個蜜月期。而蜜月總會在某一時刻結束的，然後你必須回到現實。也許你很走運，擁有一個比其他人都更長的蜜月期。」

雲爺爺都話the statistics can sometimes lie

歐霸又係踢3場
前4又係踢3場
而家2頭唔到岸

沙卡

車果三場難踢d ge

好多野都理解到 淨係唔明點解雲加同愛蛇都死攬沙卡

雖然隊波有好多問題要解決 要郁唔係第一個郁佢
但佢既存在就係雞肋

屌，你開季前西知佢地咁屎咩

熱冇買人，本身人腳高幾班嘛

睇得我妓咁高

屌啦，係我地自己柒把握唔到咋

你睇下條中場線有咩人用：

細爆
埃及
沙卡
我藍
燒
托仔
MK

你就知點解沙卡有正選

講真喎 熱刺今季係令人意外地高水準

佢地成隊主力都踢到世盃四強
隊波兵源不足 主力輪住傷都keep到頭四
Son條仆街亞洲盃提早出居應該正合佢心意

希望佢地想趕走sorry sir又兵變

即係廢囉，慢慢執啦

又傷咗b2, holding

冇轉人= 唔駛磨合

記唔記得爺爺以前屌過佢地一次買n咁多人係腦筋上有問題

呢樣我明，我唔驚訝開季後佢會長居正選
係驚訝點解領隊唔放棄佢換馬者

事實上今年轉會談唔上成功
Leno未令人信服
Papa還好
列叔
細爆比愛狗玩死
杜利拉

重點唔係買咩人 而係點樣清雲加留低既瘀血
梅斯達菲
艾蘭尼
贊堅臣
米希達恩
什至以下呢班其實都唔應該留
奧斯爾 太貴
高拿斯納 人工貴 唔識打左閘
兼隊波打三後防柒到仆街

藍斯一半半
唔好成日問賣埋奧燒邊個做波
Free返35m週薪出黎會簽唔到人？
再講， 賣左奧燒 藍斯就全隊最高薪 季初同佢傾續約佢就無叫得咁高

分分鐘sorry sir想轟落地獄啦 呢班撚樣玩鳩到佢咁

350k sorry

最on9係上場玩輪換 主場都唔食
愛狗聯賽 歐霸一齊崩盤 自行解約lan la

岩岩打完歐霸 咁主場對水精輪換其實係合理既
畢竟你唔可以預自己對狼隊輸鳩緊 亦都唔可以預轟贏唔到般尼

問題係你輪換到用埃及仔+細爆打中間 斷撚哂d波就唔合理囉
到最後你咪又係擺返杜利拉出黎追
倒不如上場出杜利拉 今場比佢抖用沙卡好過啦

我廠最中意讓主動權

屌...大好形勢就黎個兩連敗

全段100%正確

上場踢之前應該有人講咗俾愛狗聽19000輸咗
愛狗嗰時應該要變陣搏盡

你死熱狗最開心啦

最佳例子：走場狗

一季無可能清6 7個人，清左買唔返
跟本無一線人會黎阿仙奴
一日高安基唔走都無出路

愛狗出黎道歉請辭未？

好多高汁屌愛狗圖

愛狗VS劇透撚
邊個抵死D

咪盲反啦愛sir

啦講真 梅斯 埃及 贊仔 mk都係邊緣球員者 必清
沙卡坦克果d就慢慢啦
始終 重建係要時間 但教要行出第一步囉

慢慢清，呢樣冇得急

但我支持sell ozil

唉屌愛狗老母望到積分榜就想斬死愛狗
原本應該係unun 腳企第三，睇班柒頭熱轟獌爭第四

贏到精工咪得囉

你地最大問題係成日幻想
清左邊個就會有咩人會來
現實就唔買人都可以開季
有冇歐霸踢都可以有錢賺

最慘上年唔開始清呢
今年大好機會都入唔返前4 重建更慢
奧斯爾真係太貴啦
呢個人工 要做到世三8成係基本
唔好拎曼聯黎比 曼聯仲戇鳩

淨係愛狗同踢歐霸都夠抛人...走

好地地玩咩政治波

阿仙奴要買人大把人可以買到
你成日覺得無人肯黎係傳謀誤導你
因為阿仙奴個轉會政策根本係錯
唔夠人高轉會費 唔夠人高人工 又走去同人爭d出哂名既大會棄將 梗係爭輸啦

其實 你去英超中下游 什至外國聯賽 大把好貨色比你挑啦

利物浦近年咁成功就係轉會做得好 執平貨執得好
其實其他big6都執下游貨執唔小啦

阿狗就係唔撚肯腳踏實地搵d實而不華球員

好精彩

有聲

琴晚衰咩

反愛狗好撚易

依幾場係咪值明左藍斯有幾重要？

其實我真係唔明白， 阿仙奴輸波作為阿迷已經好傷心㗎，球迷鬧啲球員都仲理解，但係唔明白點解會有球迷串鳩愛隊，講咩留力爭前4爭歐霸，阿仙奴輸波你哋唔傷心㗎咩，仲有心情串鳩阿仙奴

笑4

係雪山打緊飛機

同埋kasin去都要打飛機

愛狗根本冇政治波嘅本錢

雪崩吧

咁易執到唔駛柒足十年啦

愛狗都有人迷

所以話 唔好一味賴無錢 賴無球星肯黎
係無眼光 無遠見

如果咁都係叫執平貨，咁我可以同你講，阿狗連執平貨既能力都無，得果4500萬可以買到幾多個所謂平靚正？

要買既位大家都知好多，但咁既資金買到有幾多個？賣人籌錢又有咩人好賣？

都話高安基都有人迷 迷愛狗好少事係蠢啲

牙剷on9的

45m基本上一路keep中游機會好大 下季狼隊踢埋你出top 6

18/19 已經係收成期
你睇對上幾季 沙拿都係40m
你唔好話你買唔到人啦
你再睇下古天奴幾錢買 幾錢賣
除左暴發戶 重建起馬係講緊4-8年時間

當利買到個古天奴 幫到球隊入前4
賣走佢 帶來直接既轉會費外
由於隊波入返歐聯 吸引到人黎 球會收入又多左
自然就更有力去買雲迪克 艾利臣返來

其實熱狗都係亂石投林投中一個艾歷臣先有今日者

問題我地一個都投唔中
投左個沙卡返黎

利物浦轉會成功係因為金錢足球同疤水魚

佢活在十年前

Cls 有聲

高安基好波，不投資 不賣盤

好耐冇見鏟蛇積極發表理論

毓民

CLS

如果沙夏要75m係無人會買的 除左曼聯有機會做傻仔
咁咪再揀囉 隊隊都係咁 考眼光架者
我同你都up得出既人大部分都成左名架啦 有乜好講

你睇多狗買辛祖用左幾錢？

球會無眼光唔賴得哂人架 所以我果陣係支持雲加走
不過愛狗柒多兩重

至於我地 似乎得返nelson有機會成材
但照咁睇 佢成材既話都唔會係阿仙奴成到
咁你諗下係咩問題

以前雲加世界級果陣 賣亨利奧華馬斯比堤 佢地差唔多都跌watt
而家賣張狗 賣雲佩斯去幫人爭冠
除左賣山狗幾乎單單deal都係柒既
賣山狗換mk返黎都係柒 只係清左個瘀血算半件好事

晶宮c朗實而不華 物超所值
75m濕濕碎
賣曬 ozil mk 沙卡都要買

暴發戶 邊有得講 佢地買完水貨可以放雪櫃當無買過

今場除左抵死都唔知可以講咩，上場要明食水晶宮都夠膽死用鳩陣。

講到天花龍鳳咁，咪就係話人扑中個幼齒
古天奴1718走，但睇下人地前幾年既投入先，平均都多過阿狗呀

講兩個25仔

張仔傷多過踢就算啦

張狗傷到仲行到嗎

問題係 你係最差既時間賣佢呢
就好似你失緊業求職 係人都壓你價啦

你非得要拖到最後一年 唔怪雲加 唔怪管理戇鳩 怪邊個？

都係果句 你有本事既 40m買到沙拿
8m買到羅拔臣
我地？ 比緊110k高拿仙納

行得返啦屌
睇下季尾定下季前會唔會斷多次

咁你結果論邊有得講
佢兩個都係一季好波就得返一年約
有幾年約係身果陣唔係踢到患得患失就係傷到一季出得幾場

入主之前 球會課金/收入比例好高 之後就食老本加上球場還債

雲加後期走火入魔啦
追星不成 焗買出左名又唔多人吼既拿卡錫迪
明知只有三年貨仔都追奧巴美羊
就係想為佢最後既時刻添上一個半個冠軍

同埋我想講，你用古天奴個例子，人地12年買佢好似1000萬左右，果陣已經薄有名氣。

依家搵個Ajax既VDB，4000-5000走唔甩，阿狗憑咩？

你話要賭博性咁買人，咪就係買到個G29俾你瘋狂交學費囉

猁最後一場原來仲要打狼
有機會埋單失分

邊個叫你拖到最後一年先做決定呀
係 早一季賣雲佩斯可能早一年無前4
但事實係 早一年賣 大有條件賣佢去海外球會
唔洗幫曼聯爭冠 而且更高價錢

張狗都一鳩樣
就算要賣返英超都高價賣

呢兩個其他高層order...

雪崩

香港見唔到雲海咩
一陣佢同你講鬼故牙

你以為玩fifa咩用幾個5星球探去搵潛力球員練到成材

沙卡果陣都薄有名氣啦
雲加晚年最叻就係高斯尼同卡蘇拿架啦
Vdb呢d出哂名買唔到架啦

以而家既阿狗 去法甲搵力架啦

大佬，你呢啲叫馬後跑
人地4000萬買沙拿，踢到識飛你就拎出去比較
其實佢地買左好幾個水貨，咁又點計？
阿狗有無資金年年試？

又有偉倫

買好球員都要有好教練先成到材
唔係最多係2 3線既垃圾
你試玩下比25寧果啲愛狗或者老野
都係會變大麻之流

喂 果陣雲加都有錢買人架 人地買到未來 你買現在 仲要買唔出成績 怪得邊個
由上而下都無眼光 無遠見
而家係食緊雲加臨老想要成績既後果

咁ge後備陣容，人唔笑狗都吠，下季無埋藍斯死撚得

奧巴美羊都算
拿卡果陣雲加肯定仲有say no既能力

又同鏟蛇傾波
你地真係好得閒

買到就買，買唔到就用第2條路，
你地個腦單向發展？

為重建 就學痢咁 買d質素唔係一流 但發揮穩定既人
先搏前4 再搏球員進步

為左一兩季谷 就好似摩狗/今季痢咁買人

張推背圖呢

鏟蛇又出現返

買左先有歐洲賽打咋，唔買去左護級了

咁爺爺最後幾年眼光又真係冇之前咁好
真係得藍同比比鳥叫成到材 仲有山狗係good deal
其他好似perez 普度 ozil 黎左真係跌watt
即使宜家laca 同羊都好似冇之前咁勁

拿卡依個價錢依個表現有咩問題，五月尾先28歲，起碼仲有兩三年打。你唔係諗住攞買拿卡啲錢去博件幻幻掛，阿狗點賭得起

奧斯爾 山齊士 拿卡 美羊
一年一星咁滯 你話係咪真係無資金？

係 痢都買唔小水貨 但人地唔會買能力見盡既球員 有都唔多
但我地除左拿卡（年紀上）其他3個買果陣都明顯見盡潛力 係為左短期爭冠 雖然我覺得拿卡加盟果日起計 再進空間都好有限

咁你話係咪部署錯？

根本就on9
以前gnabry夠係阿啦，係拜仁踢到曉飛添，你唔講？99lin呢？ 阿狗真係無潛質既人咩？唔識用炸
講到無眼光咁
你而家錢都無呀，試有潛質既都無撚機會呀
人地一單轉會=你成個轉會budget呀 on99

我覺得眼光一樣係度，問題係依家買點石成金果舊石都已經好貴，買條撚咩

俾返amn打中中啦屌
今年成季都打右閘
明明part time就變full time
都唔知佢仲識唔識打防中

點止3年...
31歲就仆街你估你咩...

重建就係賭搏 亨利果陣都仲有2年貨仔
當然有合約期問題
照賣佢去巴塞
咁又點？

到你用埋拿卡果d淨低既貨仔 咪又糾纏係續約問題囉
跟住又賤賣 焗賣 無限loop

雲加走之前係想要賓周包皮 之後都冇傳佢想要其他人

依家巴西個啲個個都幾千萬，阿狗鬼有錢買，最多咪買得起爆狗依啲級數

買拿卡果陣我半點開心都無
奧斯爾果陣就開心既

想知點睇到佢地買個陣既潛力已經見盡

保守啲啦

一個隊波沉果陣先會出現嘅人
都唔知咩球迷嚟

唔係入爺爺數
係話佢最後幾年買人賣人係差左
愛狗唔要藍同之前迫害燒 我已經會反佢

巴西果啲有潛質唔用幾千萬買 係過唔到visa果關

因為佢一開季就唔睇好而家呢隊人腳
到而家輸幾場個勢差咪出黎話自己岩

乜撚野？
辛祖而家值6000萬

你扑中一個
呢d錢就係你重建既助力
你識乜撚？

係 辛祖係英超唔會咁勁 同nelson差唔多道理

咁你咪去搵d係英超可以踢到曉飛既人囉
法國力架大把衝得撞得跑得啦
呢d咪岩係英超升價十倍囉
你睇下kante 李城用幾錢買 車仔用幾錢買 而家值幾多？

開fm check pa

踢到死果日都得

牙鏟有無興趣去做牙犬既屎鳩

佢根本就係馬後炮專家，依家無錢買到啲乜？
個班主0投入，係0呀

你覺得奧燒 山狗 美羊 咁既年紀 咁既程度 仲有咩空間？

買佢地返黎係期望短期爭成績 係不爭既事實

你用得幾千萬買實過到，加比爾都過到啦

係 買到都無工作證

所以要去法國買

可能內心等咗好耐
用自己隊波柒嚟證明自己嘅球迷

唔洗講咁多 你有錢就拎去買山狗拿卡美羊
想換短期成績 無為將來打算 就係咁簡單

依家啲勁巴西新星市價都好貴 同你買二線頭一樣貴

對上一次我想入黎講野果陣係你地開緊空難聯post果陣
睇見都老尷就無入來

大佬呀，唔好講到Kante好似好易搵啦
有無諗過依家資訊發達到咁，你要買中個潛力幼齒好難，有啲名氣已經好貴

咁認真99 lin 格拿比 同隻猩猩
宜家出到去都叫打得幾好
但完全賤賣

咪係囉，佢提都唔提

我明啦，一定係嬲緊阿狗無聽你講買沙夏

有冇人分析下唔買拿羊拎去賭幼幼
依家會排第幾

唔洗簡迪咁把炮啦 覆蓋成個球場既痴線佬

你搵到個杜哥利咁上下衝衝撞撞都夠幫到手
到你入返兩季前4 就唔撚要佢再換批質素高既去衝冠
最緊要係 你由法甲搵呢d未成名既人
簽佢5年 比盡都係贊仔既人工.....

基拿比阿狗最尾個陣已經勁啦
99lin就得防守唔啱強隊用，簡迪依啲級數都要練埋進攻啦，99lin得防守可以做咩，仲要傷完之後防守都廢埋

同鏟蛇傾波仲無營養過我地互含

-6買中就勁，買唔到嘅又可以屌成堆垃圾嘥人工

真 king下倚天 king下av4好過

都係第6

踢得好: 都話架啦，要買人為將來
踢得差: 買人眼光差，怨邊個？重建要時間

好好彩就頭四，運氣差啲都同狼隊一齊爭第六

簡迪練進攻係sorry sir on9者

笑4

係到睇呢d post仲好睇過阿狗波

第6同第8第10有咩分別 我真係唔撚明啦
如果一兩年陣痛換到將來
又有咩問題
細爆唔係唔出 係唔應該場場出 同唔應該比咁多責任佢
你明唔明？

想jer下姐

羊潛力見盡都仲喺射手榜前列喎

係賤賣個度on9

眼光

咁當然都有扑唔中既時候

但扑錯三個贊狗都好過扑錯一個山齊士

你睇下我地班人其實絕對養得起幾十k周薪既垃圾

買任何人都涉及賭搏
問題係 買球星就賭現在 買後生就賭未來

雲加揀左前者 成續又無 將來又無 自然難辭其咎

敏b💕

咁坦白講 羊tap in好少少
唔止宜家呢個數
成日空龍唔入有乜好講

G

潛力見盡 另一個講法係大熟大勇
排前列係正常

但大熟大勇呢兩三年後 就會走下坡
所以話雲加買美羊就係將大部分既轉會資金 賭現在 棄將來

g

奶9✈

扑唔中咪都係第6囉 繼續扑 一年扑幾個 扑到中為止

利物浦同熱狗都係咁扑架啦

你以為識講粗口好巴閉咩？ 不如block左我算啦 講到咁嬲 成個青山走犯咁

一兩年冇可能啦
熱狗都柒左四五年先等到宜家堆青訓
猁都柒到兩三年再加巴塞科水先打返起

Big Chances Missed : 20

咪係囉 人地都陣痛架
人地都試過打唔到歐聯架
但人地踏實過阿狗

你唔預有成續 就自然可以比細爆做柒事架啦
痢狗咪年年自爆囉果陣

咁當然 教幻幻既方法要岩 絕對唔係而家教細爆咁

問題係 你買哂d即食既人 而家根本唔輪到你投資未來
結果兩頭唔到岸

好pure 好true

經濟學既角度，價錢係反映左能力同部分潛力，你要年年買幾個，者係幾百萬貨仔啦，有幾多真係成到才？

又係咪真係年年仲有頭6，係咪仲有人俾錢你買人？

完全無趙敏既味道
做小昭呢啲阿4好過

read

我哋如果連現在都冇又學咩人講未來啊
如果我哋用羊筆錢搏10個細爆，等兩三年後乜柒都冇變中游，到時就更加唔知點好

你要記住而家啲薄有名氣嘅幼幼要睇隊波有冇歐聯資格 有冇爭冠能力先肯嚟，仲要唔平
阿狗撚有錢咩買咩，我哋仲要等歐聯筆錢開飯，唔搏現在點返歐聯搵錢

你講咁多 意思都係想阿狗行番痢條路
你班主肯拎75m買1條友先講啦
熱狗唔駛講 仲比人笑緊得未來

大lin餅不了

佢呢個咪車仔做法
買一堆幼幼借出去
最後岩用既返英超 唔岩就賣
不過足總宜家有限定人數
與其買幼幼 不如執車仔平野

懷念素素

我地是邊有資格笑人
人地歐聯四強
我地都未知有冇得打

樓上report jor

係街真係屌你老母

MK和平大使

Mk好想被bam

你自己打開關我咩事

套復仇者個編排做得幾好

再講就扑！

躝啦屌

本身穩穩陣陣前4
愛狗

我不嬲唔做損人不利己嘢

浦劇透po先

隨便透 無興趣睇

睇左 等你劇透

阿狗下年踢歐霸

下年又有法乙幼幼加盟

行行下跌落水

仲有4000萬豪洗

琴晚真係睇到好撚灰

個條仔以為我係女腥比我，仲叫我主人

...

話說復活節好多細路睇戲
嘈撚到仆街
班友完全唔識靜
坐勁遠都聽到
勸手足睇夜晚

我知錯了
買沙夏吧

我發達

嘻平行時空情節黎

大風雪吹走野食餓撚死

現實係已經發左

仲引到牙鏟上水

輸比精宮先誇張

轉左台睇鏝

完全唔似踢緊的作客
同平時睇開嘅波好唔似

想點死

巴乙幻幻

今年挑戰緊牙狗英超失球紀錄
上季51球
而家仲46球仲有三場

幾多度

講真 好明顯教練問題
你唔係覺得我地陣容唔撚夠 修, 西咸, 愛, 水昌, 狼隊呢D踢呀?
換個高普落黎, 今季聯賽輸個10場, 起撚碼都羸到你4,5場啦

今季全力衝歐霸，前四可以放棄
下季買後衛強化陣容

高普有vvd先輸少咁多場
你試下比個細梅佢?

愛狗排陣都有問題啦

no visa

睇埋星期日獌軌先決定
獌贏到軌 阿狗和到李城都仲有得失球優勢
咁樣淨低2場白禮頓般尼點睇都易過歐霸嗰3場

-6

呢個固然
但係吹奏高普既都要諗下佢有咩人腳
愛狗廢亦係事實

高普隊利VVD未黎都已經屌打阿狗啦

似會輸撚埋
愛sir喜迎三連敗

講緊打中下遊
你就拎對賽黎講
咁想問下高普係猁拎過乜冠呀
吹奏吹你老母咩吹

發覺次次輸親波就有一堆人吹奏高普

個陣邊撚個教啊？
如果唔關教練事，咁咪即係球員質素問題囉

無冕之皇
你識春
個期杜格利殊拎個Carling cup都比人話吊打雲sir喇

總之高普永遠係最好啦
如果今年又無冠軍
真心唔明有乜好吹奏
貪個亞軍香?

依家啲人傷到咁 真係淨係打到是但一邊
好采獌軌呢場唔係最後一輪打 可以盡早決定
如果愛狗咁都可以唔識揀 想貪心2邊最後柒晒
真係躝得

高普歐聯今年如果過唔到疤就即係雞胸硬
到時想睇下啲手足可以點吹奏高普

其實愛蛇都係岩岩黎左一季
俾多少少時間可能會好番呢
不過雙爆呢啲垃圾就真係唔好再玩喇

愛狗貪心又睇小英超d中遊球隊
所以想兩場都win 所以咪上場留力
點知原來計錯數 最後柒哂

見到愛蛇兩個字已經無睇

ON撚9
18年先買VVD
高普15-16, 16-17 同17-18 輸8,6,5場
當17-18VVD黎左半季唔撚計
都已經好撚過依家隊垃圾阿狗未撚踢完呢季已經輸撚左9場啦弱智

邊個又舉報我

高普聯賽年年爭冠 歐聯兩年入4強都唔吹奏得
可能你地覺得爭冠同我地都一樣拎唔到冠軍都係冇撚用既

on9既係你呀？
打水晶宮果啲高普無撚輸過無撚失過分?
食硬呀？
無vvd果幾季最多都係排3344咁
同雲加有乜柒分別 有既 老野多啲盃囉

爭冠咁我想問下爭到未呀

唔撚係話佢唔會對弱隊失分
係咁年先咁癲淨係輸比曼城一場
但起碼冇阿狗咁ON9

冠軍得一個
無人會記得邊個亞軍
只會有人記得四大皆空，中段脫腳

屌那星 龍門任你搬
講未有vvd果陣你又講返今晚剩係輸xxxx咁
早幾年佢教啲閪波你無追開就問下啲猁狗啦
一味j人地啲教練你核唔核突呀
你係j都j下施丹啦 人地拎冠軍多撚過鳩普啦

埃及快撚啲躝
細爆最多睇多半季 如果都仲係未定位到 又閪性格扮大袋教人踢波都躝得
愛蛇如果真係負碌帶番阿狗上歐聯已經完成任務
佢唔會帶到阿狗上另一個層次

冇冠軍係柒既
不過盈利一定好阿狗多多聲
宜家後生個批真係多左好多猁
係唔知愛蛇執唔執得掂隊波

永遠會有啲on9 j高普j普捷天奴
大佬呀 你唔好咁痴線啦
乜冠軍都無都拎黎j 傻撚左咩
講真 試下比個細梅佢地用
咪又係同愛狗一撚樣排5566
老野唔多唔少都係比細梅爆走唔少分

起碼今年對big6進步左係事實
領隊黎講佢唔係勁
但係起碼真係幫阿記改善左呀

而家唔講冠軍轉講盈利?
咁呢樣又關高普乜事
史達寧 古天奴 牙蘇都唔係佢買
賺到錢又關佢乜事 你唔好話羅渣士好波?

好驚似49000咁一沉不起
俾多季時間愛蛇證明下自己

有咩好嘈 人地一億幾買龍加中堅
我地一億幾係兩季budget

食屎啦愛狗

拖舟都未j得落 有c朗頂撚住
依家隊鍠真係對佢真正考驗
高普都係今季有vvd加 Alison
今季先失少咗波有機會爭冠
現今真係冇幾多名教練好ja

愛美麗個成積咪同西維爾果陣差唔多
有咩好屌?
請得佢返黎唔通想爭冠?

呢樣真
屌佢老味 點解窮成咁

人地j盈利 j熱血 j爭冠牙
前朝買落既人 賣到既錢比高普拎去慢慢執佢想要既人
班主都肯科水 呢啲叫高普幫球會賺到錢 高普功勞
你話笑死唔笑死
不如話杜格利殊 渣士果啲好波好過啦

西維起碼拎到歐霸
家陣都唔知有冇機

屌 我咪就係話今年佢咁癲唔撚計囉
淨係計佢頭2年半 輸8, 6, 5呀屌

真正幫猁返身嘅我覺得係牙蘇
果時單天保至尊真係好撚勁
如果唔係猁仲有排沉

果陣唔係牙蘇爆發
再賣舊錢比佢慢慢執返啲靚腳返黎用
佢食左屎啦
高普

又要屌鳩剷sir結果論 論波
高普咬到咁撚緊都要覺得佢冇料到
做球迷就好簡單 就算冇冠都叫成季隊波踢得好睇

牙梳 仲要牙蘇爆發唔撚關高普事

一億幾係我地三季budget喇
人地有錢跟隊波換人
我地冇錢跟價值揾人
仲可以j其他隊教練

佢唔係可以申請意大利護照

獌車打和

唔理人地點啦
下場作客李城
又豬一場

其實免簽高人工即係買人
坦克師太呢D人工高 都叫洗左轉會錢

高普上幾季用Lovren+Karius/米勞列都有前四同歐霸亞軍喎

屌那星 你係j都睇下人腳對比下啦
人地個龍派膠仲有個世界級中堅救返命
你話人地點點點之前有無睇下大家陣容差別
早幾頁我擺左細梅啲精華出黎
人地馬迪普 高美斯都唔會咁柒啦
比較?咁點樣比呀?
你唔將高普同哥狗比?
兩邊都洗大錢
而家哥狗爭緊本土3冠
你唔j下佢?

所以場李城要出奶力打
不過以阿狗作客表現

亞軍
老野用細梅都有足總盃冠軍添
你唔好j老野?

咁真係可以專心歐霸

唔好傻啦
爭冠vs爭前四，結果係一樣
但有得爭冠個心態好唔同
eg 李城果年

有時啲手足好奇怪 不斷為高普護航
一時j盈利 一時j爭冠 一時j用垃圾拎亞
屌那星 笑撚到我
現實係 人地班主科水買人 所謂盈利都係多得牙蘇爆發 果季係渣士功勞多啲
爭冠方面 無牙蘇積落既錢 高普有鳩錢換血咩 試下比佢用細梅 贊狗之流仲爭緊冠我就收聲喇
垃圾奪亞 早幾年我地用基比斯 辛落高果啲拎足總盃係咪又要j返老野牙

咁高普最後爭到冠未呀

足總盃都有得 j

都已經就你唔講VVD黎之後
唔係VVD黎之前個D都叫世界級中堅呀?
哥狗反而冇咁好J喎 換撚哂成隊
高普淨係兩隻閘用到咁已經屌打啦 兩隻閘加埋8M
係咪因為錢呀又?

而家又唔j足總盃 唔當足總盃係盃牙?
龍門搬去邊牙諗住
就黎跟唔到
事實係高普到而家盃仔都未有隻

打手

爺爺不嬲抵j

J爺爺

長期都拎亞反而係班球員大賽心理比較差

vvd黎之前佢爭咩冠牙?
講黎聽下啦?
上年vvd半季黎到幫猁入歐連決賽
你以為靠馬迪普定老虎暈牙
而家高普唔撚係換哂成隊?
左閘隻羅拔臣青訓黎?
個龍又係青訓黎?定係vvd係青訓?
而家又講返去買人錢用得少過哥狗?
你個龍同中堅已經屌打人地啦
仲未計防中法賓奴 沙拿 果啲你估唔駛錢牙

足總盃唔係唔J
J到開季就算撚數啦
歐聯英超就可以狂J
你睇下V92拎完足總盃即刻比人炒就知唔好J得咁西利啦
係即炒呀 季都冇得佢開呀

銀河唯一的秘密 不敗最強人物

係咁搬龍門真係無得同你講喎
叫你駁你又扯去老遠 而家又唔講盈利又要j爭冠點點點
又話人地無世界級中堅前點點點
盃仔都無隻呀 好心你就收皮死返入老母閪啦
爺爺拎贊狗 辛落鳩 基比斯 普狗果啲都拎到足總盃冠軍啦
比錢你用 有世界級中堅 貴價龍都可以足總盃老早出局
你話盃仔唔計 無野講啦
唔好話我知早幾年破無冠荒你唔計呀
我真係會指住你黎笑
又話入歐聯4強又話爭英超冠軍
呢啲爺爺都做到呀 爺爺拎埋不敗添
你唔死去j爺爺永續佢?

打字打得咁快=.=
定係用語音

明明高普都係金錢足球
咁都有得j
反而猁係阿蘇之前用好多2線球員有前四果時仲j得下

為捍衛我地Marvel 希望admin可以熄登直至復仇者聯盟4落畫

屌你老味 歐聯英超狂j
但係佢拎到未呀屌你老味
唔知以為已經拎左3 4個係身
你j到出哂精 有無覺得尷尬呀

用電腦打呀傻鳩

李城個年好早已經冇爭冠份

咪就係
又唔見佢j渣士
講真 渣士勁好多啦進攻
比隻vvd佢同用而家個龍已經拎左英超啦

重點係四大皆空
有一個盃先講嘢喇
連爺爺都比唔上呀

爺爺呢啲廢閪廢極近年都有啲飛機盃睇下擺下
猁足總盃老早出撚左局都j
笑撚到我

仲有希望丫嘛 我地反勝李城果陣都j左排
講真足總杯就算啦
聯賽、歐聯邊個唔想要

你同屌港姐冇波有咩分別
到時有得屌咪又係狗衝
而家係哥帥太癲，你當愛蛇下季會有一手好牌，勝算又高唔高先
對住無限金錢+勁領隊嘅鏝，你覺得冇冠等如失敗，其實黎緊幾年都可以quit定game，亦唔使理買唔買邊個，賣唔賣細梅，因為都只會失敗

愛狗我係雪山都屌你老母呀

長期前四咪而家班阿狗咁囉，冇火，睇到嬲

成日話有希望 你幾時變左熱狗
足球員生涯會唔會同你講希望?
你多年無冠就多年無冠嫁啦
哥狗同高普都一樣係金錢足球 而唔係某手足講係賺錢足球
一個領隊無冠係失敗嫁 你試下鏝無冠你話唔話佢失敗?你唔好搬龍門話因為鏝洗得又錢所以一定要有冠 猁其實都洗好多嫁

咁算撚數啦 又要唔洗得多錢 又要拎到杯
邊度有呢d教練

Lucas Torreira my man of the match. I gave him 5/10.

@jamesbenge

爺爺唔係?
佢拎足總盃果陣用左咩人?
我唔係話要j爺爺
而係高普唔係你地講到唔洗錢 賺大錢下贏冠軍咁屈機囉
你試下比啲垃圾佢用 佢咪又係含撚

贏李城,輸比青訓獌

咁愛美麗仲勁過爺爺添係西維
用得仲短時間拎左幾隻歐霸
係psg柒

有冇比人笑

隔離有隻轟狗，俾佢笑到面都黃

睇來阿迷仍然接受唔到自己隊波已降格為西維爾、華倫既level.

愛蛇個profile話晒比你聽佢係咩料
西維爾果期成日賣主力添啦
咪係爭前四料
歐霸囉到咪囉
囉唔到就下年再黎
季初廿二不敗就十 到成地精
只不過去返屬識位置就屌屌屌

你捧得阿記、唔通因為有油王科水咩on9
佢變左金錢足球、我都唔捧佢啦
利申、迷雲

有錢用果陣就知佢唔識教波啦
psg都教到拎唔到法甲
有無限金錢既話起碼要拎到本土聯賽冠軍啦
而阿狗無錢用 愛狗又要鬥氣
笑死先咁多人屌佢
佢當初唔係鬥氣扮戰術大師
確保左前四就唔會比人屌啦
所以佢廢係屌得佢岩喎

李城都有冠喇 英超呀
佢都唔係洗得多錢喇
雲帥果時就真係做到喇
高普連盃都未拎就算喇
足球係求勝架
daddy 之前套防反大把人唔鐘意
但佢都叫贏波 高普比到啲咩出黎

傻仔字

呢個真
叫得雲帥都係勁

咁都嘈到 一齊傾女傾樓算啦

king下無忌算啦

手機用kaiboard都係極速打字

普狗唯一一次高汁

4000萬買條撚咩 借十條殺返黎踢啦 乞衣奴

4000萬買40個jen boy算啦

Look落山啦仆街

我已經幾年無用電腦上高/連登

問疤借多十件水貨過黎

雪崩啦

下年星散 ramsey check走 賣mk ozil...

又真係幾好睇

足球當然係求勝
支持一隊波 唯一要求就係隊波有生氣
打出自己水準同競爭力
就算你係白禮頓拼盡輸比曼城0:1都值得尊敬
而唔係好似阿狗咁一盤散沙 各有各踢
呢d就係教練問題
就係高普同愛狗最大分別

永借d so

不嬲high juice

普仔好波

今晚係山頂酒店食懷石料理

我從來都冇j過愛狗
我覺得佢係破壞阿記嘅罪魁禍首

原來鏟蛇回魂
唔怪得推得咁快

弓喜 你已遭本公司解僱

人人都知既野唔駛講
有得揀 我要渣士 賓賓都唔會要愛狗啦

讚完你就即刻低汁返

愛賊雖然今季算唔錯，但快啲躝

冇波踢都一日爆一po

好撚同意 正一食屎狗

唔佢老母錯咩
今季熱車曼各自有各自問題先顯得愛狗隊波有競爭力渣
上年既話一早官宣左做6弟啦

其實愛狗第一季咁嘅成績我係收貨嘅，但個前提係咪做埋啲on9舉動囉
例：踢政治波雪奧燒，走去留力結果兩頭唔到岸，排鳩陣再扮戰術大師

如果愛狗俾我睇到每場都係盡力嘅，係已經做晒佢能夠做到嘅嘢嘅話，我絕對唔會反佢

炒完再請返又加50%人工

小淫賊call jor g未

熱車曼有問題嘅同時你估我哋冇問題？
季中傷holding 比比鳥 搞到打亂哂隊波已經好大問題啦

玩緊都咁得閒上連登

隨時隨地都可以9up真係最大優點

最有能力做到呢樣嘢嘅鑽石眼已走

即刻屌佢老母

食屎啦普狗

日本仔以為佢話海膽係狗

Me hea 遊，一日一個景點only

傷兩個人就打亂哂隊波你諗下邊個問題啦
熱狗son踢亞洲盃 kane 傷幾次
曼聯傷哂成條防線添
利狗要用法賓奴打中堅又點？
隊隊都有傷患問題架啦

我地既問題就係無章法無戰術

Me 真毒不了

Man man

EPL 18./19 Moodboard

我諗鏝唔會炒
但唔知哥狗自己走唔走

愛狗呢個撚屌呀
就係傷撚左比狗 幾場唔撚識進攻
先捨得用返多d奧斯爾呀
咁撚戇鳩 教波仲西過李健和呀diu

劇透死全家
bam得

你呢啲隻眼生係屎忽，個腦同條腸一樣要黎裝屎既殘障ACO就收嗲啦

你把口淨係識講粗口不如返鄉下做牛屎佬啦

上面邊隻字係粗口？
我中文差請指教

鏟蛇 下季我廠可以點執

晶宮c朗

剷蛇，我中文差冇文化識字少啊，
想問下「你呢啲隻眼生係屎忽，個腦同條腸一樣要黎裝屎既殘障ACO就收嗲啦」入面邊隻字係粗口啊？

愛狗 I dllm ar

tips
大家有錢齊齊搵

得45m all in買隻翼
去法甲平執隻滿場飛既中中 頂藍斯 同閘 做後備（如果夢走）
清梅斯達菲 回收張伯斯
清贊仔 埃及 mk
奧斯爾可放 前題要搵到replacement

清愛狗

返酒店了

粗口 唔係單睇屌撚鳩咁既

粗口（又稱粗言穢語、詈語；粵：粗口（亦用於普通話）；湘：痞話；閩南語：垃圾話、姦撟（訐譙）、否嘴（歹喙）、粗喙、膦鳥話（東南亞系））是指污言穢語、粗鄙不雅的話，尤其是語句中含有令到週邊聆聽者感到有侮辱、羞辱或冒犯的用字遣詞。

你真係中文差文化低識字小啦

可以睇返倚天了

敏敏

唔講咁多，45m攞嚟做定期高狗繼續fatfat

發生咩事又內戰互屌

呢個真

Arsenal’s win percentage with Aaron Ramsey starting in the Premier League this season: 71%

Arsenal’s win percentage without Aaron Ramsey starting in the Premier League this season: 48%

[@Orbinho] #afc

唔好以為紅user 紅色大字好型先得架
第一次唔笑鳩你
仲要申請比人笑
你醜唔醜呀
不如考慮下改個user name 做牛屎佬啦

聯賽三連敗

咁邊個字係粗口？

咁答到邊個字係粗口未？

成段都係
仲想兜？

根本係班德國佬贏到無欲無求 又老 冇人接班先係咁
宜家有拿比brandt果班上位咪叫好啲

其實你有冇諗過中？

啪啪啪

代狗會多謝佢

Ching然左成層樓

廣東話粗口係粵語用來鬧人嘅粗俗字詞，字義多數本身係性器官、性行為或者咒人死傷。狹義上，粗口係同性有關嘅本字，即係廣東粗口五大字。

燈唔到太廢

住和式房未鋪床

仲想兜狹唔狹義返鄉下執牛屎算啦你

佢場場買$10，當跌撚左啦

駡戰就開定new po 啦

...睇黎你唔係中文差，係冇腦....

日本d酒店房好細

溫泉旅館jjjj

仲有個位置未鋪床

曼城追左哥狗幾年啦
點會炒佢,而且佢教既踢法真係屈機

藍斯~~~~~
堅守一生走過那段路
也只能靠你去提我未老

3k咁貴

我幫你奶返好佢

下次再劇透你

The PFA Premier League #TOTY! #PFAawards

Ederson
TAA, VVD, Laporte, Robertson
Pogba, Fernandinho, Bernardo Silva
Sterling, Aguero, Sadio Mané

Alex Iwobi Premier League stats:
95 games
11 goals
13 assists

傷傷

廢撚到咁

拿樸迪 Taa 普巴？

有錢到🙏

收爹啦月入廿萬食撚屎

劇透狗reported

唔係迷愛 唔啱聽都講 第一季教波成績算係咁 當然死攬細爆、借完dso又唔用呢啲真係幫唔落
不過睇下隔離gopro都第三季先收成 仲課唔少金
咪睇下清咗啲瘀血後咩料囉
其實開季前我自己預咗我阿未必上得返頭四
始終英超真係實力平均過其他聯賽 仲要今季好似狼隊 射晶咁真係有驚喜
3連敗柒就柒啲 但目前真係要有返啲士氣打返啲士氣波唔好再頹落去

我5捨得3k/night

對水晶唔留力
就算俾狼隊456都有主動權
偏偏愛狗奶歐霸
笑鳥

今年係我廠重上頭4最黃金既機會
繼雲爺爺輸比另一個雲爺爺後

始終隊波排面真係唔夠其他幾隊

出年好重要
如果世三走 普巴走
熱刺又要還債既話 其實機會仲係度

問題係而家隊波 成季以來 防守系統仲差過爺爺年代

老實講 而家隊波要好似摩佬教皇馬果種咁 執好個防守先
再比後人乘涼 當然而家既摩佬唔同以前既摩佬啦
而愛狗呢d鳩跑天才波 根本谷唔起士氣
睇唔到比時間佢可以換到咩好結果

收埋咁撚多錢想打副靚棺材咩

通人坑渠>>>>>>>入波助攻

賣左mk比7號2&b啦

贏車狗贏曼狗個陣又唔見你笑

子普現真身了

士氣依家野愛蛇政治波死攬契仔當然係最大因素
不過其實近幾季雲爺爺都有呢個問題 近年冇一個好似以前蘇金寶韋拉呢啲提場屌醒隊友嘅球員 沙卡有潛質但未夠火喉
落後嘅時候就死狗
有時好彩前面兩個Gay友 留意到奧拿是但一個入到波兩個搞晒gay咁 班隊友先識醒咁款（好似係）

因為排陣冇問題囉

Christopher #Nkunku is still being pursued by #Arsenal. He is one of the names evaluated by #Emery for the post-Ramsey. Contacts ongoing between #Gunners and PSG. #transfers #AFC (Nicolò Schira)

送比你

咁撚廢

Arsenal’s win percentage with Aaron Ramsey starting in the Premier League this season: 71%

Arsenal’s win percentage without Aaron Ramsey starting in the Premier League this season: 48%

迷藍又贏

鏟蛇又出黎鳩噏

第一年打英超算係咁啦
邊諗到柒到咁

又一件細爆

除左我呢到撚有人睇啲濕鳩文學咩

愛蛇黑暗兵法咋
2簡1 一係全力歐霸， 一係全力爭4
廢時班球員 要兩邊兼顧

好波

下季大細爆加呢條友3中場

牙鏟

點讀個名 UN菇固?

的確冇左藍斯就少左好多中間入攝

Nigga 尼哥 力架

屌你老母愛狗 人唔笑狗都吠

高狗話你死你賤

屌呀 日落左都咁撚熱

點樣挨得到冬天

係雪山凍到仆街

熱到我office坐都流緊汗

反暖化撚又縮返入狗洞

心靜自然涼啦

狗

頂唔順 要開冷氣

心停死埋仲撚涼

中過波未牙

今晚中了

中風牙

屌你琴晚係咪又偷偷地買左禾廠然牙

推po快到

禾買狼隊+1
不過比米蘭斷左條5串1
買佢開大波佢就輸1:0

屌你單支買啦仆街

下次集中一隊燈
唔好分散你嘅power

睇完婦聯4，若有所失的感覺

咩婦聯 三上悠亞 高橋聖子 波多野結衣 Julia

有冇冷門啲又正嘅推介

1001係戲透狗

食完懷石料理再浸個溫泉，爽到

懷仔料理就有你份食牙 狗

終於明典解d 人貢鐘意去日本

雞聯

狗普係子